出面仲要人出面仲要人出面仲要人

唔出嚟會後悔一世

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

1118 跨界別大三罷
集中post

幫我推上去 好時機沖poly

震撼彈簡易教學

我入唔到黎
塞係尖沙咀

死守佐敦